今日考牌撞車

師傅要我賠錢。點算

哇屌

叫佢賠啦，教到你成舊屎咁 車都唔識揸

做乜咁失魂呀

Sor, 好唔爭氣咁笑左

賠幾多

簡直係藝術品
叫師傅比番錢你啦

點解可以噤

真係要賠？？無保險個d?

西楚霸王騎開馬 唔識楂車係好正常

考官做咩唔幫你dup

師父會唔會即刻發散晒消息black list你

sor笑左出聲

個官係咪瞓緊覺

你係女？

咁都撞唔到盞燈 淨係換個泵把搞掂

1137呢

棍波定自動波

賠幾錢

又開追悼會

好彩冇炒死個考官

恥笑

@1137
快d 入黎

Chi Lun sin

你真係經典
召喚1137巴打

炒死考官仲有冇得補考？

笑咗

認真答你
唔洗你賠 一蚊都咪出
第一 師傅租車比你 點會無保險
第二 考牌官有責任

笑左

點解個廣告可以咁到位

力拔山兮氣蓋世，時不利兮車不近

想知成個過程

仆街澤安道考場 已經窄 又要整路 少啲集中都賴野

上鏡

一定係

Sorry 巴打 唔應該笑你 我比fd睇 佢之前考車都係呢度 佢都係衰係呢條路

個考牌官得罪左你 ？

Yes

叫佢追考官囉，佢負責踩停

Sorry 絲打

上面邊到到位呀

點搞呀你

加油啦 又開追悼會啦

你考到話我知 我盡量唔去你揸車個條路

令我諗起又係時候開追悼會

師傅要樓豬賠錢嘛
借錢廣告仲唔夠到位?

好驚

好想知個考官個陣有咩反應

Sor笑出聲

乖乖地做返乘客算啦

正樓講

喺睡夢中驚醒

正想講

絲打下次考車down聲先 唔會喺嗰頭出現

澤安最要小心就係出試場同返試場 下次小心啦

點解會撞咗埋去
直頭係離開咗馬路喎

俾你見到個血人點算

岩岩出試場?

1137

屌

考咩車吖 騎返烏騅咪算囉

咪咁衰啦

報警, claim保險, 佢架車有學牌保險, 你比得學費租佢架車, 就包埋份保險, 如果要自己比, 咁係咪唔洗交學費先

好彩係一出門口就撞，如果出到大路先撞，應該唔止咁小野

同ching一樣咁唔爭氣

btw, 我想問含完係咪pass 左

我黎緊考第四次
見到呢個post自信心返哂黎

就係你條仆街炒左架車搞到我聽日無車考

澤安最難就係出去果3個彎位

下次努力

Sor笑左 個考官做咩唔幫你dup？
Btw你師傅架車應該有保險喎

記住考前再睇下個post，警剔自己考個陣要小心啊

sosad

屌你老母小兒麻痹架你？

一二一二隻腳呀

抬起個離合器都未做到

好撚高質

借問聲你學咗幾多堂就去考

點做到 你睇個車速應該都係得～20 咁都收唔切油？

求妳唔好再考喇

隻馬送左比個呀伯
唔係洗鬼考車咩

有無人同我一樣
睇到今日考撞車

恥笑開始

出現了

個路牌箭咀同隻手指指得好一致

考官訓左 ？

1137真係好叻

睇標題都笑到噴水

其實好想同情你

絲打唔好灰心
下次一定得嫁！！

澤安？
我遲d都考個到

一轉出去就撞
泊車掉頭衰左？

正皮樓主高汁引發多重性思考🤔🤔🤔🤔🤔
恥笑次序如下

簽左生死狀 係你陪嫁啦

你個仆街仔

屌 我同你同一個師傅 梁？

笑到gapgap聲

我嗰又係姓梁

1137個名冇人搶黎用

呢個場整路 單線行車 已經好煩
出入試場窄到仆街

不過你個fd真心on9

同我學果架車牌99%似
係咪師傅問題
至衰冇pm
樓主telegram我 @pkpkpks

個個係到笑樓主做乜
根本係個馬騮頭既錯

留名

好撚仆街呀

1137笑撚到我

死la我個名
點學車ar

Lm學嘢

笑撚到仆街

師父姓袁？

屌 笑撚死

見到d line圖就知係1137

個官由得你死果下好野

上左行人路,仲要撞埋消防喉
樓主真係要考慮下係咪適合揸車

呢條係澤安？ 澤安入口有消防栓咩？

laughed

有

新版本
Btw 笑撚死左

樓主， 到考牌當日都未控制好部車。 要深切反省下自己既技術，補多少少鐘

lm

邊個試場

求下你唔好考

師傅唔死都偷笑啦

係唔係得罪左考牌官，上哂馬路都唔停你車

澤安已經係最易考
點解你師傅會放你出去考
未到班就應該改期考啦

利申 前排考永考街路試1take pass

個考官咁都冇dup停笑

你

邊個師父教得你咁好

澤安表示1take pass

勸你唔好再考

考牌官點都有責任啦，上「博」都唔dup停

between,好唔爭氣笑左

你睇下當時有冇簽啲咩先
之前聽過係同師傅一人一半嘅
如果冇咪走佢數

就咁睇呢到係試場轉出去
比油冇回軚然後炒

想卦下 考貨van搵師傅定學院考好 公價幾多左右 比人開我海鮮價都知

女人返去整三文治啦

哇屌 笑左 唔妹意思

做咩咁大頭蝦

到你老母位
一步到位聽過，巧合都聽過，到乜撚野位？

聽落又好似幾有道理

女人返去搭巴士搭地鐵吧啦

一開波就
乙部合唔合格

個考官做緊乜

一開波就炒？

Pz94xx??師傅姓梁？

考官訓撚左

考官唔識停既咩

為大家安全著想，你唔好再考啦

一二一二 一二一二呀
郁下隻閪手啦

冇廣告睇

個考官驚到賴屎啦，仲點俾反應dup車

馬路炸彈

一開波就炒

個個簽都唔同 唔好亂講

我個仔

你不如先叫醒個考牌官啦

不過。。。。
考牌官醒=肥
考牌官訓=炒車

自己揀

笑鳥

應棍唔撚得？
到你老母位呀

女人揸車

痴撚線

我又係同一個師傅

又黎

上次我考個陣前面考個條女都撞左車

正評是俾師父的

我諗緊如果大力啲撞爆埋條喉噴水既情景

Mr bean情節

一出門口就炒

你都係搵番個有錢仔揸車接送好過
求你唔好做馬路炸彈

老實講 而家師傅見你唔掂都畀你上 一黎你補硬考 搵多幾個錢 二黎考車講運氣 有d連架車都未控制掂 佢都照合格 絲打就畀d面唔好去咁盡

有無人解釋下點解有側邊條友踩停都可以炒到咁🤔

有時班考官會話佢睇唔到dup唔切
但又好難怪考官 邊個會估到樓主一開波頭幾米就炒

好彩你唔係渣GTR咋

果個位附近應該係出試場臨時紅綠燈嘅停車線黎

利申：尋日考完澤安

依度咪澤安道考調頭泊位
點解咁都可以炒

呢個廣告正啲

一定係油門當break

冇回軚比油直去

即刻諗起 屌你老尾小兒麻痹咩

我之前學車比個考緊牌嘅女撞 佢油門當brake踩 個考牌官傷左入廠 學神已經要吹波仔

原來就係你

陰公

西楚霸王就唔該唔好學車，返去騎馬啦

又唔係個個女人都係咁嘅

整完

漏左句
留名睇學牌仔睇唔明見一個扑一個

早2日學車師傅先提我好多人出試場回唔切軚撞埋路駁俾考官dup

原來係真仲撞埋硬嘢

絲打不如坐我車算啦

係咪澤安

車牌都唔遮

考牌官唔dup停你係佢問題，你chok親腰骨佢要陪比係添

天光道

希望絲打爭氣d 下次一定要pass
唔好衰比d男仔睇

點解會扭到上駁都唔dup停

一出閘就炒

哈哈白痴仔

算啦，澤安出入試場個條路又窄，又整工程，下次唔好歌炒啦

利申 肥澤安，就係翻試場入閘太接近物體比人肥
今日pass 天光道

你有冇指住架車，
大大聲吟
時不利兮騅不逝？

唔識收油慢慢轉架咩

利申：棍van天光道1 take pass

上個禮拜先見到肥左個
要考官dup,

識渣唔洗考啦 on9
用黎考試既車一定有保險
同埋個官要負責dup停

不爭氣地笑了

做咩鬼考試都可以炒車

門口都未出到

應該痴埋另一邊，咁就型棍

搵食艱難 咁快就整完出番黎

笑死

仲柒過沙田一出轉左就衝燈條友 😂

屌 睇到笑出黎

巴打收唔收徒弟

個人無事咪好囉

人冇事先做到世界冠軍嘛

我要買GTR

係咪Lihkg第一個撞車post

加油啦，下次唔好啦

剔返佢 危機意識 嚴重

繼續搵食

笑死我

烏江自刎啦樓主

我勸樓主你都係放棄揸車
無謂害到其他人

女仔唔該楂返自動波

女人渣車

今朝又有另一單

你真係黑過墨斗⋯⋯

不如認認真真討論下個師父！
pz9432係你啦！
上堂時掛住自己玩電話，又hea鳩你，考完先發覺好多野根本無教過

個人無事咪好囉，無事先做到世界冠軍架嘛

唔好再揸車

泥鬼害死人

小兒麻痺呀？

咁咪好囉 人無事先可以做世界冠軍嘛

笑撚死

笑撚咗

選擇題:
到底咩原因搞到撞車?
A: 個考生訓緊覺
B: 個考官訓緊覺
C: 個消防喉訓緊覺

真係好彩, 無撞到頭燈, 淨係換個條bump把就得

笑撚左

咁都炒到

呢個好笑

咁咪幾好 未揸得車已經有撞車既經驗

笑左出聲

絲打，賠錢事小呀
最緊要唔好重考黎害我地啊

弱左少少喎
下次加油

如果我揸GTR我使炒！！？？

今次開追悼會喇

樓主pass 記得報喜，我以後出街會小心啲

好嘈

碌柒呀你？

咁咪唔合格咯？

D. 以上皆是

好撚仆街

大大聲笑左

求下你唔好揸出街

RIP

係咪考官應該要俾返錢佢

叫個師傅賠番俾你丫嘛
教到你咁

炒落燈柱度分分鐘炒死個考官

樓主騎返馬啦

香港有冇試過

E. 架車訓緊覺

F. 避狗

G.考生考官小兒麻痺

你揸GTR死左喇

仲癲撚過1137

考官炒完俾咩反應你

樓主老豆冇教你揸車咩？

有人係fb教樓主點做，點知畀人恐嚇删留言，咩世界？！

fb原post

fb畀人恐嚇要求删原post

依家留意返原來都幾多學神炒車

我考個時都諗緊

如果我抄左車會點

點知我一 take pass

樓主唔好灰心 希望在明天

考左咁多次未撞過車

唔係有保險架咩？

師傅仲敢唔敢租車畀你考

咁都撞到埋去, 你唔好話俾我聽你避狗

半個法律巴答你
唔洗賠 同唔好賠

佢要追就叫佢慢慢追

教官有冇笑